諗住學一技之長,學咩好?

剪髮,風水,煮野食?

水/電

學做馬伕

刷鞋 ! 香港地刷鞋仔最撚搵到食！
識刷鞋，你做邊行都撈得掂！

通渠

含撚

真心你肯學，一定唔會窮

裝修

中廚。

唔會窮系列。
不過好辛苦

真心你肯學，一定唔會窮。

成日刷,都無用,可能樣衰

風水佬

CpA
然後去做會計教畜呃飯食

巴打
可唔可以切磋吓